La documentació generada en les seguents carpetes està generada a partir de phpDocumentor.
Tots els arxius php estàn comentats i és més recomenable utilitzar els comentaris dels arxius.
Joan Vilarrasa.
